export ZSH="$HOME/.oh-my-zsh"

ZSH_THEME="gnzh"

export JAVA_HOME="/usr/local/android-studio/jbr"
export PATH="$JAVA_HOME/bin:$PATH"
export PATH="/usr/local/android-studio/bin:$PATH"

# CASE_SENSITIVE="true"

COMPLETION_WAITING_DOTS="true"

plugins=(
git zsh-autosuggestions zsh-syntax-highlighting
)

source $ZSH/oh-my-zsh.sh

#variables
TRUECLUBGIT=""
LOKALGIT=""
BBTOKEN=""
GHTOKEN=""
GLTOKEN=""

#alias
alias d="ls"
alias c="clear"
alias h="$HOME"
alias debzwork="$HOME/debz-work"
alias flipr="cd $HOME/flipper/; ./flipper"
alias lokalgit="echo $LOKALGIT"
alias trueclubgit="echo $TRUECLUBGIT"
alias bbtoken="echo $BBTOKEN"
alias ghtoken="echo $GHTOKEN"
alias gltoken="echo $GLTOKEN"
alias lokal="$HOME/debz-work/Lokal"
alias trueclub="$HOME/debz-work/TrueClub"


